USDT 集思廣益

究竟有咩方法可以買usdt 唔使接受c2c 強姦價
港元跌咗姐 下下俾人屈到7.93 緊貼信用卡價
我不如用信用卡買

same 7.93 收皮啦

唔用binance 用香港場外OTC

eg coinunited ah myethershop ah

7.75x1.035 = 8.02
結論：冇得你唔食

呢個係用信用卡？

信用卡都係2.5%
我點解要俾你賺
真係當自己找換店

Ftx wire deposit 咪得

同埋故事教訓你 7.77果陣你就應該要買定

信用卡係3.5%
同埋你未計當作兌換嘅差價以及手續費

你用開邊間 我之前上網整都係2.5%

內外全包2.5% wo ching

有咁強勁嘅現金流就好啦
轉手賣返過去 同佢互相傷害

我賣D俾你

講笑

仲要fps 每日上限一萬
你地平時點大手買USDT 嫁

網上銀行web版有得較傢bo
利申，恒生

有得改setting

Hsbc 點改

我用hsbc 好似無得改

就咁匯美金去binance咪得
搞咁多野做乜？

我用恒生 scb

人地不停出出入入咁大筆數, 真係隨時俾銀行查/封戶口
食你果2,3% 真係好少

查咪話炒幣囉 做銀行既人都有炒

點解要將依件事合理化
鍾意俾人強姦？

咁你覺得唔合理咪自己做囉，做個7.8出嚟做福人群

上面有幾位巴打已經提出左解決方案

行多步都懶咪俾錢

之前7.76任買

mon住佢啲優惠
早幾日7.77

我一萬幾千可以點

都係去開citi plus同做ftx kyc入金

FPS玩到30萬架喎

我之前用銀行電匯，匯率7.8，今日搞，第二晚收到，fps驚太多出出入入被ban

7.97

用binance busd咪得
開個美國銀行戶口跟住用ib入美金

傻鳩

唔講埋2011年買1蚊粒btc？

真係on9 7.9幾搵狗買?

唔會啦，我有朋友用hsbc一樣改到

其實賣usdt都7.93
點解無人套利?

真
講到7.77嗰陣買完 之後就唔駛買咁

驚ban account?
賺少少搏唔過 銀行Ban左 買樓按揭都做唔到 因小失大

申請個 Citi 電滙都懶，抵比人禁住搶

用緊間細行買~7.82x
入錢同買都方便嘅, 不過始終細行唔敢買太多

點解會ban?

Citi係咪TT免費？

Yes

IB 對美金去citi再去FTX

Citi TT 入金去Binance 唔會ban?

直接買bnb算

嗰小小收幾日息都賺返啦

梗係玩唔過，銀行會ban
海關同狗又會查

要靚價揾南亞

邊張信用卡得介紹下另外我想問點出金

On9 cap足transaction 圖比銀行佢搞你戶口投訴到條友比人炒都仲得啦 驚閪咩

佢比人炒但hold你半年都死啦...

出金我都擔心
我有50萬既coin要套現既話，分分鐘有過百個人入錢落我戶口
最驚只要其中一個人懷疑係洗黑錢，佢入佢d黑錢落我戶口咁我都比佢凍埋

Ftx wire

File complaint 去HKMA
7日內見效

老老實實，銀行唔hold你d錢但cut ac唔做你服務都夠煩

講自己炒幣真係博封戶口
至少大貓肯定係
其他唔知

試過？
銀行封你唔俾理由都得
勸你唔好搏

我以前做過銀行compliance manager ，有處理過Fin crime事務

如果MA收到投訴，佢會request銀行要查同交report . 如果client 有合理proof 證明都照搞你會立到案

銀行多數見你玩大就會縮

點直接電匯到binance

TT唔知，但係Binance用唔到Citi信用卡買BTC

跪求教學

本身用開Citibanking，睇到Citi Plus TT免費都心郁想試下入金。
我有Citibanking戶口(冇錢上Gold)，啱啱上咗佢地網睇過，Citibanking可轉過去，我估唔使用佢地影ID果D折騰步驟。
比較過佢地資料，最concern係轉咗去Plus就冇咗呢D野(月結單我都不嬲唔收)：
存款證
債券
外幣優惠戶口
結構性產品
黃金交易戶口

因為外幣優惠戶口係咪有用?我轉美金都係用Citibank，唔知用Plus會唔會有分別?? 有冇ching可答?

反而有興趣知道典解入Binance會被ban但入FTX唔會

你講緊用citi bank 轉帳去binance 會被ban 但去FTX 就唔會？

原來你係citibank 過FTX?
我以為你講緊citibank 過binance

Yes ar

直接用citi plus射過去得唔得?

即封

買定留少少 唔好用曬咪得

你唔留2手準備咪硬食左貴usdt

同埋大撚把人想買coin先買usdt

因為我以前自己就係咁 而家永遠留2手準備

Citi新開戶唔係全部都係priority咩

岩岩琴日放左2萬USDT,食匯率都賺兩千幾

用AAX, 直接同佢公司買7.82

宜家有promo仲有50usdt送

試過tt去kraken 得

係咪唔洗手續費？
揀返自己pay?

kraken 會收手續費 就算你揀左自己比

記唔記得幾錢？

4 gbp

我有d usdt 想賣
7.8有無人有興趣
可以約出黎交收

呢個blogger 用citi priority 過binance 無被ban

我今年試過兩次Citigold用SWIFT射去Binance直接轉BUSD無問題。幾個鐘就成功入金，總共大概幾k美仔。

有用資料，聽日試試先

7.98係咩玩法。。。

轉帳戶口個名係咪要完全一樣，我見Binance 顯示我個名重覆左。

點出金

如果有100K usd c2c出會否被ban

帶兩個保鏢黎OK?

同信用卡一樣惡可以直接信用卡

痴撚線 係咪想搞到成個財經台都係crypto post
收手啦 個泡沫就嚟爆喇

大把啦，點會冇

場外交usdt比binance c2c最少平4-5格
有時多起6-7格都有
有興趣買可以加我

tg: @Hkotcusdt

係其他交易平台買 usdt 可以免手續費轉去 binance嗎？有冇咩限制

驚你洗黑錢

請問我收到email 話deposit 左錢，但app 入面未見到有，係咪要手動再搞d 野？定係再要等？thanks!